藍絲問點解一件t shirt就打人喎

咁點解我地著黑衫啲白衫又出嚟斬人啊？
屌你老母藍絲思維

On9藍絲

明知危險就唔好出黎啦

點解要射盲人？

係咪覺得太多post太亂？我地整左個策略、行動、文宣方向精華

包括行動方向、文宣方向、檢討、戰術等等

我支持香港！警察你們可以打我了！

- 付同志

問返佢：點解著黑色衫要俾人斬

問下佢地撐警大會做過乜